頭先拖唔到女女手仔

頭先由
尖東
尖咀
沿彌敦道行
佐敦
油麻地
旺角
太子
條龍未斷過啊
仲要條人鏈勁密
搞到我想中途插入都唔得
最後都係拖唔到女女手仔

都唔留個位比人地下
香港人係好野既！

想喊

好感動

可惜捉唔到手仔

唯有左手拖右手

右手又拖返左手

大窩口行到石硤尾
一路上都有人鏈
一路行一路嗌
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

未斷過啊
真係未斷過啊

頭先拖左個靚女手
雖然蒙住面 但都睇得出係靚女

你就好啦
這些機會...

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

九龍塘無機會拖

好想拖仔仔隻手咁大個女仲未拖過仔仔隻手

彩虹人，多到要開新鍊

done

慘豬

好想拖啊

黎
比你拖
一分鐘

拖匣啦

彌敦道沿途都唔止一條過
逼到做二條

no
我要拖夏惠bb